UP圖問題

用電腦UP圖上黎,啲圖會轉左90度,

但我係電腦開原圖係正常

咁樣係咪我問題?

因為咁樣都幾唔方便

up圖網唔讀header meta既問題，會轉第二個up圖網做default

咁我要點先解釋到問題?

試左幾個up圖網都係一樣

我仲上緊網搵緊方法

換相機